讀finance可以搵啲咩part time/intern？

想問讀finance可以搵啲咩類型嘅part time/intern? 依家year 2 做緊啲唔關本科事嘅part time 因為唔想搵啲account clerk嚟做 唔太鍾意做account野 所以唔知可以搵啲咩相關嘅part time 做.....intern又要等到最快summer先有得做 但係報大公司請嘅機會高唔高？例如證券行嗰啲 但又想summer嗰陣去海外intern 求各位解答 等我好好準備

你咩u 咩 gpa先？

uniqlo

my friend judy is taking CFA exams. three down, one to go

4大，ibank summer analyst, MBB part time assistant

m 記炒薯條

Teller

非三大 有3

wishing you a new year full of peace and joy